覺唔覺得龍門好犀利

龍門從來唔會正面回應批評 有人指出問題請pr屌人分化

港共對黃店都唔會咁無情 但龍門係第一人

大黃店蝦小黃店

由用黃圈厄飯食 剝削員工 聖誕卡事件 狗糧賣到60幾蚊碟搵傻仔笨
樣樣野都可以幫鋪頭賺錢
成為埋黃圈最大

而家告埋其他黃店最後做到壟斷黃圈

啊老闆果然利害 商業奇才

Fb正面回應過好多次
五毛勿回

班龍衛兵一見有人屌龍門
就衝出嚟屈毛屈pr 惡過共產黨

笑死 pr vs or

Pr